Swire Jardine MT 起薪

想問下有冇巴絲知swire jardine果啲mt起薪幾多？

22k

唔該 想問下兩間公司起薪係一樣？

推

唸黎做乜 有哂offer先算啦
兩個programme都好 入到都唔係睇fg個人工黎揀啦